機上演算微積分 經濟學教授被當恐怖份子

美國一名大學經濟學教授，在飛機上演算複雜的數學公式，卻被鄰座一名女乘客懷疑是恐怖份子，遭帶離客機接受盤問。
賓州大學（University of Pennsylvania）經濟學教授孟思奧（Guido Menzio），原定周四（5日）搭乘美國航空AA3950班機由費城前往雪城（Syracuse），再赴加拿大安大略的皇后大學（Queen’s University）參加學術研討。
他在機位等候起飛時，於座位上演算一條微積分公式，但鄰座一名女乘客完全不認識這些數學符號，以為他在寫恐嚇字條，深感不安。女乘客於是謊稱身體不適要下機，等離開機艙後，她向空服員表示：「覺得孟思奧非常可疑，可能是恐怖份子，希望改搭另一架航班。」
機場為了安全起見，立刻派人將孟思奧帶下機。這名原籍義大利的大學教授得知被人當恐怖份子後，哭笑不得，但他配合調查。雖然孟思奧解釋後，很快就獲准重返客機，但客機仍較原定時間晚了兩個多小時才抵達目的地。（國際中心／綜合外電報導）

女人

on9
要幾無腦先可以咁做

女人呢啲咁撚反智既生物生存意義到底係咩

教授: 黑人問號.jpg

我唔識日文可唔可以話個日本人係tr

除左得個閪無樣嘢好

Old news is so 唔識串

你前兩日先大大力屌我雞蟲

你係雞蟲同女人得個閪好兩樣嘢無衝突

咁多真心膠

岩

貼上黎一定要係新聞咩

真乜撚野心膠？

賓洲大學..

On9 女人 自己睇唔明既野就當恐嚇字句

就算無學過都應該見過下啦

有好撚多新會員

回帶西

我來自潮州

而家dse應該好多人未學過微積分
遲d香港事件重演

害撚死人咪呢啲囉

2016年wow